\documentclass[russian,utf8,12pt,emptystyle,pointsingle]{eskdtext}
\usepackage{eskdplain}
\usepackage{mathtext}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amstext,amssymb,amsmath,cite,enumerate,float,ncccomma}
\usepackage{cyrtimes,lscape,rotating,multirow,ltxtable}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{ltablex}
\usepackage{geometry}
\usepackage{supertabular}       % for old dz
%\bibliographystyle{gost71s}
\graphicspath{{images/}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{supertabular}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\r}[1]{\textrm{ #1}}

\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:

%Делаем отступы у формул
\renewcommand\normalsize{%
   \@setfontsize\normalsize\@xiipt{14.5}%
   \abovedisplayskip 6\p@ 
   \abovedisplayshortskip 6\p@
   \belowdisplayshortskip 7\p@ 
   \belowdisplayskip 7\p@
   \let\@listi\@listI}


\makeatother

\linespread{1.3}

% Настраиваем отступы от заголовков
\ESKDsectStyle{section}{\large}
\ESKDsectStyle{subsection}{\normalsize}
\ESKDsectStyle{subsubsection}{\normalsize}
%\ESKDsectStyle{subsection}{\large\bfseries}
\ESKDsectSkip{section}{2em}{2em}
\ESKDsectSkip{subsection}{1em}{1em}
\ESKDsectSkip{subsubsection}{1em}{1em}


% Настраиваем содержание
\renewcommand{\cftsecfont}{% Шрифт для section
  \fontfamily{ftm}\fontseries{n}\selectfont
}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{% Шрифт для номеров страниц section
  \fontfamily{ftm}\fontseries{n}\selectfont
}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftsubsecdotsep}} % Заполнение точками section
\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hfill\large} % Настройка шрифта заголовка оглавления
\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\hfill\thispagestyle{empty}}


\geometry{left=3cm}% левое поле
\geometry{right=1cm}% правое поле
\geometry{top=2cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле
\geometry{footskip=0.25cm}% нижнее поле 

\begin{document}

\input{annot}
\newpage
\setcounter{page}{7}
\tableofcontents
\newpage
\input{vvedenie}
\newpage
\input{obosnovanie}
\newpage
\input{technolog}
\newpage
\input{techprocess}
\newpage
\input{specpart}
\newpage
\input{planir}
\newpage
\input{organizac}
\newpage
\input{electr}
\newpage
\input{bzhd}
\newpage
\input{ekonom}
\newpage
%\addcontentsline{toc}{section}{Список использованных источников}
\renewcommand\refname{\protect \centeringСписок использованных источников}
\input{bib}
%\bibliography{lit}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
